侵侵唔打算出軍事法庭就唔該早D放棄

小弟本身都係侵粉 但係見到侵侵依家全部活路都差唔多封哂 議會同最高法院睇落都係浪費時間
得返軍事法庭 出動軍隊係唯一勝算 再拖落去 去到1月佢點唔認輸都要落台
之後果D乜抗爭 依家你係總統都唔成功 之後仲有機會? 話唔定轉頭比人滅埋口
2024更加唔洗再講 下次只會赤化得更勁 作弊得更完美 到時時間又係一樣 依家都處理唔到
憑乜野覺得未來就處理到?
所以侵侵一係就出軍隊 軍事法庭拉人封艇 如果唔敢 心軟 婦人之仁 就唔該快D認輸
日日出黎9叫有乜用

比人滅口既理由都幫CNN 諗埋
因為市民太憎佢 所以就暗殺佢
完

可能侵等埋18號份報告出左
有證有據先郁手
我信侵侵一定會做野架

粉你老母

又外賣仔戰術?
好擔心

咪好似之前CIA 拎電腦單嘢一樣⋯

唔通秘密做緊乜要提前通知你咩…

見唔到侵侵既時間仲點夠法 佢最好就唔好依家就老老定定咁拖時間
一過左1月就180度放棄等下次

其實比你地唸到既話，佢就唔係美國總統啦

含侵力由未點完票開就香檳慶祝->期待法庭戰->加速至高院->高院敗訴->ff要打內戰/下個月反cup
要柒幾多鑊先夠？右柒喇你地

On9, 侵侵律師團隊做緊野，泥緊會反cup

垃圾post 咪覆呢條5毛

侵侵一定會贏架

我依d係正常人 我從來都唔贊成無腦撐
侵侵真係敢出手當然撐到底
如果又怕事 過份埋意左膠反應 多一事不如少一事心態的話
就算係侵侵都要屌爆佢

面對現實啦傻閪

11月信到而家都冇事發生過
眼白白望住班監犯竊國

侵侵有機會反cup架一定

泥你老母

呢個真 日日係度9up有撚用咩 最有效搵出真相ge方法又敢膽做

唔夠膽做

好似話會出唔切

睇見第一句[小弟本身都係侵粉]
就已經 啊~原來係5毛
其實D5毛有冇腦
真係好明顯